誰贏區議會贏，誰就2022年特首揸莊

區議會直接決定117席特首選委及1席立法會議席。

特首選委一共1200席，要做特首，要有過半600席支持。

上介泛民特首選委有300多席，如加上區議會117席，下界有望500席。

如加上淺黃商界代表，一定超過600席過半數，所以可以左右誰做特首。

一定要上午投票，
做民調一定要話選了保皇黨，
他們會輸打贏要，
發現輸了會出陰招弄停選舉。

講到好似冇篩選咁樣

誰叫你唔投票、投白票，誰就是中共奸細！

每年的地區行政費（蛇齋餅粽）達十億元、每年的社區建設達十四億元、每年的地區環境改善工程達三億元，如果奪回區議會每區過半數的議席，這些納稅人血汗錢不再被民建聯控制，可以更有效地用在市民身上

係！重要重要！
唔可以輸
麻煩大家幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一定要投票，中共最怕失去特首控制權，否則一早已經答應五大訴求！

一定要踢走保皇黨

Up

無論議會、街頭、輿論、國際及經濟圈都是戰場，不能讓給中共！

有篩選，但是對中共的戰場吋步不讓

推推

做盡先啦

油水充足

2014年 邊個話唔要袋住先？屌你老母而家又為左選票係度爭區議會議蓆

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

泛民要過300席先可以隱住117席
二百幾對二百幾，都最多可以拎到一半

記得投票

區選佢唔取消，只係要立會選舉計數
因為可以計總票數，再諗再種幾多票
立會先係主戰場

中共最怕人奪權，踢走保皇黨

提名唔洗600票

一路選一路抗爭
要搵外國幫手都要民意支持
d鬼佬見到原來香港六七成人都選擇共享中國人的榮耀仲點會幫拖

對，入閘比較易，泛民都入過閘，如果梁天琦夠四十歲，就提名佢選特首

梁天琦都參選過立法會，叫人唔投票是分化L，中共奸細

要分開市區同新界議席，新界過半就可以拎到新界既選委議席。港九過半都類似。

立會因為比例代表制，贏輸上落唔多。
區議會就單議席單票，winner take all

每一個戰場都不能輸

投係一定會投
不過作用真心唔大
冇錯你係可以左右到個特首選舉結果
問題係佢到時俾2舊屎你揀都係冇用

不能讓給中共、保皇黨

比曾俊華同林鄭你！

Push

到時又會改選委會組成同規則，球証球員觀眾全部都係佢D人，仲未瞓醒？

唔係潑冷水
凸手任命權在北京

當然知，但每個戰場都要戰鬥

佢唔任命更凸顯佢專制，未一路同佢玩，等佢繼續㭍出國際

就算有真普選，任命權一樣在中央手

then，選完唔任命咪可以一國一制

仲係道幻想

那大家不用抗爭，一齊做港豬

票可以投 但唔好想像到咁美好 你見澳門睇一個候選人 被你過半數又點？

單純有個士氣
唔好自high可以係制度改變到 講真

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

商界係淺黃 全部團體公司票 笑到我

要過601點都差60-80票

改選委會係政改 要2/3通過

我見好多區自己人界自己人票

無人覺得美好，但事實就是事實。無論什麼機會都要反抗

150票就可以提名

李嘉誠變成曱甴王

選民是公司票，選委是個人，你問問商界是否贊成獨立調查？是否贊成popo打人？

一票都不能少，民意大決戰

盡做
有117席等同守尾門
用黎救手足架

區選早一分鐘 閂門都要重新選過... 唔會計cutoff..

推

所以民調要講投保皇黨

溫水煮蛙到2047？不了
叫左全家投建制 加速香港玩撚完

係支那眼中只有小數服從多數既民主
佢癲起上黎唔過過半數，釋一釋法或者人民日報出篇野
即刻可以高票者當選/直接自己委任

多數服從少數先岩

有篩選就唔做?
咁唔好出黎示威啦
講到政府會聽民意咁樣

絕殺保皇黨！！

是全面反抗才對，每一樣都是角力，你以為贏了區議會我們就收工嗎？無論多久，一定要用盡各種各樣方法，爭取到五大訴求，重組警隊！才對得起受傷、被捕、去世的手足！

數都唔識計，就返去瞓啦

點計500席，自己看

人權法講緊2020要落實普選仲計選委會條數

去到而家咁既情況,更加係要寸土必爭先可以幫到手足。我地行前一步就係對家退後一步,每一個點都唔應該輕言放棄,無論你想攬炒又好,想爭取個601席又好,都要拎左先有得揀

最理想明天有雙普，一日未實現，一日都要計數

對，吋土必爭

淺黃商界代表
咁ff

唔好FF，到時唔會win，記得到時話:我睇唔到就得

香港人會因盲信選舉嘅道德正當性而輸左成場抗共戰爭

商界也有不同取態，李嘉誠都做曱甴王

票照投
偽政府仍然要倒台

一定要倒

屌香港人真係好慘
邊個參選特首都係中共篩選過，又冇普選冇得一人一票去投。

明明係個根源制度有問題，都仲異想天開有得贏中共畀得入閘既人都係會畀中共操控架啦，唔通佢會放個本土派入閘咩？ 就算1200人裡面大多數係泛民，依然都係小圈子選舉，你都係冇份投，有分別咩？

Yes !! 隻揪隻，如果我哋都輸，就好難繼續抗爭

四大訴求

個人感覺佢地吹風要人早上投票 方便佢地配票 老鼠曾都話無智慧先取消 不過好多人覺得佢未必可信
以往投票好多都最後一兩個鐘先投 令到保皇仆街 唔知差幾多 趕唔切配票

弱弱一問，其實佢哋唔使配票，因為建制派已經協調好，只係派一個人出嚟選。

佢哋全力投嗰個人就搞掂，反而我哋好多個都有撞區

到底好似樓主個類人清醒未?
我地香港人係追求普選 唔係現時假選舉

再重申 票照去投 但唔好再想係體制內改革 已經用22年證明係唔得
咩150票就可以提名 係有得DQ候選人 閘都出唔到
唔好再沉迷假選舉

區議會全部都係直選產生喎

(除咗27席當然議席)

好過有過半數都係由功能組別產生嘅立法會啦

你唔投票就可以加快真普選？

再重申票照投
區議會唔好抱有任何希望 因為無實權 無法到左右政府決策
而且立法會更加係 有過半數都係由功能組別 又有比例代表制 精準配票
投票唔會爭取到真普選 要由體制外改革先有
例如 無限期三罷

單一戰場唔夠，每一處都要抗爭，效果才最大

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

區議會一定要贏，只要民主派取了117+1席選委，中共一定要讓步，唔讓比民主派都要讓比商界，否則2022年中共不能操控特首選舉。如果要讓比商界，就一定要做某些妥協，妥協五大訴求餘下四個，每個讓一小部分。

今次1on1唔洗配票，愈早去愈安全

佢要動員唔會當日民調後先動員

票照投 運動照做
鰲拜:我要哂.jpg

醒下啦 你話爭下資源呢個講法我都接受到
諗住透過制度內抗爭就收皮啦
訓撚醒未 真係靠投票做到 唔洗出街抗爭啦
咪撚吹大個重要性 正正係個選舉制度唔公平先要出黎呀

唔投票、投白票 -- 就是無差別將和勇向死裡推 !! 此外成本咁低, 敢都唔做, 講xL 時代革命

2019年啦 仲信個制度
就算區選真係贏左 都唔好以為有險可守
你呢種諗法只係比條後路自己 等下屆就算冇普選時都可以安慰自己 情況仲衰過政改假普選
區選要投 但想話事就唔好係現有制度上搵罅隙 自欺欺人

冇人話公平，但有機會奪權唔奪仲講乜抗爭！中共最怕人奪權！

誰都知制度唔公平，街頭抗爭就公平嗎？

全力支持